男朋友話掛住訓教唔記得約左我

佢本身約左我食飯，但掛住訓教唔記得，
唔係話唔比訓，但可唔可以識下就時間
佢星期六日放假，但係我星期六日要返工
我知佢攰，每日成十點先收工
但係佢一句對唔住都無。
之前我約佢出街，約佢2:00係旺角等
佢兩點先係屋企出門口，同我講屋企人要用廁所
但係都冇講對唔住，我喺條街等咗佢成粒鐘，
之前同我D朋友食飯又係遲到 ，
其實我都幾憎人遲到下，
我唔知佢對個個都係咁定係淨係對我一個差，
拍拖初期就已經係咁，
係咪我唔值得佢愛？所以佢先對我咁差？

你自己都有答案

有冇同佢講過？

係咪有第二個

佢掛住去集會

你都係想搵人撐你分手姐

習慣黎
如果佢完全唔覺有問題好難搞
我男朋友都試過幾次訓過龍甩我底
但我知佢好攰，同埋佢好自責
唔會太怪佢

我一陣都出旺角

所有感情問題一律建議分手

跟我啦

錯重點 不過我中意

如果佢覺得你重要又點會遲到， 你問下佢去考試去面試會唔會遲到？
跟本無放你上心

講開廢話

呢個男人你要對一世！你認真同佢講下傾下
如果佢覺得你有病同好煩，你要認真諗下佢有幾愛你
最好就搵d佢想做嘅嘢 我諗應該唔會唔記得約

成日覺得男人老狗都遲到都唔知個腦諗乜
女人就話出街多嘢搞姐

好怕呢啲人，唔係話佢一定唔愛你，而係一個人生活亂到咁，無計劃到咁真係好惡頂

上嚟放負ok 嘅
但喺真喺想解決就三口六面傾掂佢啦
同埋你知人哋攰又約人出街
你唔覺得矛盾㗎咩？
你可能喺想陪佢/想佢陪你
但喺佢出到嚟個樣好似就嚟死咁
你見到佢咁樣都好無癮啦

連登老規矩感情問題一律分手

有啊 我直接同佢講
不如分手 你根本唔緊張呢段關係
之後佢都冇過嚟搵我同埋打電話俾我
淨係hea 鳩我
打「緊張 」就完架啦

佢自責都無

佢返工都會遲到

諗住今晚面對面同佢傾

而家係佢約我喎

可能有

希望銅鑼灣終點見到你

係啊 佢又唔洗gel頭

佢好懶架

唔關懶事，我都好懶，你可以唔約人。
約完又唔記得，呢啲係亂，係廢

咁佢一直係咁你會唔會同佢分手

遲到還遲到，唔記得真係cls，有心約點會唔記得仲要唔道歉唔覺得有錯

答你唔到 暫時會唔捨得

有冇得救

係份人本身問題定點

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

你先係佢身邊嗰個...我相信你自己有答案，只不過你唔想認

最重要唔係佢態度咩
無歉意又唔願改
樓主頂到幾耐

散都係早晚既事

大家睇下佢個起底

你對唔對得住手足呀屌你老母

睇我jm9

咁你下次咪約早一個鍾，但係遲一個鍾先出門口

咁如果佢唔到呢

.....
做得到咁，有幾愛你
我都同樣情況
我好攰，唔想再咁落去

最大既問題係你無原則，亦不懂自愛，所以會搞到甘其實好正常。

因為如果換作第二個女仔既話，
一係呢個男仔因為好愛個女仔所以一早改左；
二係呢個女仔頂吾順呢個男仔就走左；
三係就呢個女仔好愛個男仔所以選擇包容。

如果雙方都愛對方，其實就係完全可以係係一同三之間既情況互相妥協。

以上三個情況你都唔係，或者甘講，你既情況最似係第三種，因為你都包容緊，只不過情況無改善，令你變得越黎越煩惱。不過其實第三個情況就最差既，因為任何既過度包容都會變成縱容，係惡性循環，最終都會導致分手。

唔知樓主同男朋友傾嗰陣想撩交嗌定喊比佢睇
不過如果對方唔緊張你就只會覺得你煩膠
睇你想純粹發洩不滿、等佢主動氹返你
定係兩個人一齊諗解決辦法
例如大家各退一步，我接受你遲到，但一定要提早講，咁樓主喺屋企等人都舒服過企喺條街度食廢氣

有，你走左，佢長大。
就有得救

Agger 無可能同依啲人一齊
佢自己連自理能力都有問題

我曾經識過個女仔，我知佢要返工好忙。
約左佢放工見，屌點知佢俾人捉左去開會唔出聲，我係街等左佢個幾鐘。
佢夜晚係咁同我講對唔住，但我都心諗，唔係原唔原諒你嘅問題，咁撚大個人打幾個字講聲都唔識，不了。

做緊野(愛) 未出到 行唔開

起碼識同你係咁講對唔住啦
有啲女仲會覺得自己無錯
會話：咁要開會呀嘛 開會緊要啲 我斬唔想架
好似自己完全無責任咁

21800000囉

咁呢個真係習慣黎 唔會改到

對

老實講慣性遲到同訓到醒唔到啲人
真係冇乜時間觀念
我男朋友都係咁
佢話後生時成日遲到同郁啲就射波
後尾衰得多次先知咁係唔岩
會預早啲
但佢係較晒十個鬧鐘都唔識醒
我fd都話佢可能身體有事

放飛機

我都訓唔醒 但知自己咁咪較多幾個鬧鐘
做左咁耐人實知自己賴床要賴幾耐架 自己就下時間

我男朋友係如果真係勁攰或之前訓得好唔夠
佢放假實訓過龍
其實我都唔會點怪佢

其實我好怕呢啲叫極唔醒既人
但遇著佢冇法

唔玩真感情 鎖心術石內卜

好聽

好撚慘

有得拍仲嘈，咁不如分左佢啦

出門口前打比佢提佢，咪唔駛on99係街等

分手啦，甘都可以唔記得

絲打樣子係咪好撚豬

都唔知仲有無機會再出

算吧啦 佢會話愛你
但其實心入面想要第二個
所以對你嘅野唔上心

唉 好撚痛苦 究竟邊度出錯
佢依家唔係好應我

拍拖初期, 由一個人獨來獨往去到兩個人相處係要啲時間適應

如果一個人在意一件事 佢會特別上心

唔識規劃生活同自理能力差既人
第日生仔湊仔你仲煩
你想忍佢就佢係你既選擇
小朋友係無辜的